G到想死

唔知仲捱唔捱到

買咩G G幾多?

黑期

G咗幾萬
點算

食二手飯

食緊
瞓教都瞓唔到
未試過g咁多

幾雞野渣

呢度D巴打幾十個都係咁啦

窮撚
啲錢有用

後生就當買教訓，幾萬又唔係多

唉

啲錢要用就唔好拎黎賭啦屌你
炒期不嬲係用唔必要果筆
唔好諗住贏硬 贏多個double就鬆動啲
害撚死你自己

去h 下lo

G左幾十個
驚閪

對我嚟講係大銀碼
點算好
有無pt介紹

我都想返pt

究竟黑期犯唔犯法
上網睇有啲話唔經港交所交易就犯法

唔知呀

新手學人玩黑期你真係自己攞嚟

成日諗住再追贏返
點可以唔諗

一贏返本就走
定算9數

睇完
原來唔犯法
但無保障

多數都會再輸，因為你本身用個方法就有問題

唉
有咩方法可以改?